\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\begin{document}
   \graphicspath{{images/}}
      \begin{wrapfigure}[18]{l}{0.5\linewidth}
         \includegraphics[width=\linewidth]{1}
         \caption{nature}
         \label{fig:1}
      \end{wrapfigure}

 Приро́да — материальный мир Вселенной, в сущности — основной объект изучения естественных наук. В быту слово «природа» часто употребляется в значении естественная среда обитания (всё, что не создано человеком).
 Земля — единственная известная в настоящий момент планета, на которой есть жизнь. Её природные особенности являются предметом многих научных исследований. Она является третьей по счёту от Солнца планетой Солнечной системы и крупнейшей по диаметру, массе и плотности среди планет земной группы. Основные климатические особенности Земли заключаются в наличии двух больших полярных регионов, двух относительно узких умеренных зон и одного широкого экваториально-тропического региона

\begin{wrapfigure}[14]{2}{0.6\linewidth}
   \includegraphics[width=\linewidth]{2}
   \caption{minimalism}
   \label{fig:2}
\end{wrapfigure}

Минимализм — это стиль жизни направление, и, как и любое явление, он иногда приобретает популярность, а иногда идёт на спад. В последние несколько лет минимализм стал популярным.
Минимализм считается самым ярким и спорным стилем второй половины ХХ века.  с грубой фактурой, такие как кирпич, бетон, дерево или штукатурка.Цветовое решение выбирается светлой палитры, основанной на игре полутонов, всегда присутствует много белого цвета, который подчеркивается черным или серым.
\begin{figure}[h]
   \includegraphics[angle=10,scale=0.9]{3}
\end{figure}
\end{document}
